噚晚發夢你同我講分手

你係咪唔要我啦...

搵佢當面對質囉

你哋講噚晚定琴晚?

唔想返工

讀就讀「琴」打字打開「噚」

是但喇 算數喇 唔煩你喇

有聲

記得相愛時 我想怎麼你總可以

身邊有好多好錫我嘅人，但點解唔係你